感謝每日150落嚟嘅手足

你以為每日派150個落黎可以溝淡我哋？
佢地每一個都係想逃離支共嘅控制
分分鐘上得前過啲港豬
支持加大單程證
支持港獨
無佢地港獨唔會成事
光復香港 時代革命

推

甴近平

推甴近平落街

香港越多人會越強大

打倒共產黨

輸出革命啊

千祈唔好比中共知佢哋係革命軍

150唔會清一色係深藍,
落左黎改變左就係自己人, 同路人香港人
希望部分偏激連登仔諗多少少
至於150做成人口問題就迫政府或者光復後解決

驅逐共黨 還我香港

大大力推

如果支共發現咗會唔會取消單程證嫁

再輸出革命上去

無佢哋唔會支撐到咁多個月

無加密 比mon po狗見到咪死得

幫推 推到比支共放人

電腦大爆炸

周同學rip

Never forget Never forgive

多謝中共每日釋放150個手足落黎

發夢見到好多操普通話嘅手足

今晚見到一個操譚仔姨姨口音既姨姨，係度嗌口號